求搵返一套細個嘅動畫，女主角身上好似有隻野寄生

內容係一隻怪獸喺城市暴走，之後平息左。過咗第二日男主角同女主角行街，男主角問女主角咩事，女主角話冇嘢之後男主角行先。最後個鏡頭係有隻眼嘅生物癡咗喺女主角嘅額頭定係後頸度。
套野零幾年喺電視睇過
好想搵得返

刀劍神域